尋日係中環放工見聞及感想

呢幾日局勢同我之前預計一樣，黑警繼續係民居好似天水圍，大埔，北角，等等發狂放化學武器，小弟尋日放工返大埔屋企途中都無辜吸入。
我一直覺得黑警點都唔敢係平日一至五白天德輔道中，長江中心，匯豐銀行，交易廣場，ifc一帶出動化武，因為打傷一班中資banker,打傷香港地產一哥等等無人負責到。尋日我係中環放工，見到有人係中銀大廈果邊不斷跑過來匯豐總行，估計又係政總龍和道一帶放。雖然尋日很多中環機構下午都提早放工，但如果德輔道中被霸佔，可能中午都要放工因為黑警化武太毒。龍和道果邊除左解放軍營什麼都無，唔太明點解示威者係要佔領果邊?

推

政總特登由中環搬過去
就係唔想人搞到中環